頭先o係ok見到堆飯團冇雪雪櫃

個包裝寫住要存放o係24度以下陰涼地方
但又寫如果唔係即時食用要存放0-5度。。。。
咁即係點？

即係目前溫度係5至24度

華x結都無雪，所以先咁好食

我都覺得好奇怪 買咗個嚟試 又冇乜野 可能個陣天氣算凍

Ok啲飯團雪住啲飯會變硬好難食

我初時想diu佢擺晒d飯團出黎
好彩我睇下d標籤先

你買左仲未食？

我冇買呀經過影咋 之前食明太子 但係見佢冇雪 唔敢再買